［集思廣益］安心偷食內情

究竟許志安同黃心穎係點搭上嘅呢？相信大家都唔係好明二人有咩關聯

個人推測: 許志安同草蜢都係尖尖尖代言

而許志安就因為咁迷上咗草蜢一員嘅蔡一智
但係奈何蔡一智唔係基
許志安只能夠寄情黃心穎

利申：9up

善意打破零回覆

多謝

推

蔡一智好似係基喎

唔係一傑咩

而一智鐘意安仔 但係安仔唔係基
所以最後係蔡一智同杜德偉 真相曝光 case closed

咩話

安仔咁鐘情洗衣板 明顯有同性戀傾向

係，鍾意蔡一智都係基